Les quatres nombres sont~:
\begin{itemize}
  \item Je suis le plus petit nombre de quatre chiffres différents non nuls~: \textcolor{colorSec}{\num{1234}}
  \item Je suis le plus grand entier strictement inférieur à $\num{1000}$ dizaines~: \textcolor{colorSec}{\num{9999}}
  \item Je suis le plus grand nombre pair strictement inférieur à un million~: \textcolor{colorSec}{\num{999999}}
  \item Je suis l'entier qui suit immédiatement treize dizaines de millions~: \textcolor{colorSec}{\num{130000001}}
\end{itemize}